artigo duzentos e trinta e oito a lei ordenará a venda e revenda de combustíveis de petróleo álcool carburante e outros combustíveis derivados de matérias primas renováveis respeitados os princípios desta constituição 